有無人玩tumblr?

其實點先多d 人睇，係咪靠d tag 同不停互like

自貼裸照

大撚吧裸照，點突圍

貼上嚟

我都有玩
以前tumblr無管得咁嚴, 貼野都開心好多

大陸d 人好癲，好多綠帽換妻